日籍旅客稱遭無理拖出賓館 向警方索償約16萬元

居於尖沙嘴重慶大廈的一名疑似日本旅客，聲稱於上月下旬深夜時份，遭警方無理拖出賓館，故日前決定入稟區域法院向警方索償近16萬財物損失。

入稟狀指，3男1女的警員於上月25日凌晨3時半，在沒有取得法庭搜查令下闖進申索人Eishin Kura位於重慶大慶一賓館的房間，4警將申索人物品扔出房外後，隨即以不合法的武力拖走他，並離開該處。申索人批判警方行動無理兼違法，需對其造成的損失負責，包括申索人的手提電話、眼鏡及重要資料等。

SOURCE: 頭條

這裡是香港
警察做錯事無須負責

賊嚟？

有冇日/英版本放上twitter

執法要道歉 天方夜譚

要警察賠錢？ is it joke??

危害國家安全

唔通唔執法呀

對唔住國家

this is hong kong, police power powerful

I'm the LAW

國安法過左依位日本人就可以翻上鄰國

你地無做錯到！

痴撚線打劫 有冇計叫周庭變做日文推大佢

周庭召喚

問黑警攞錢難過登天

唔交保護費預左

Push

對皇軍不敬，預左啦

歡迎投訴警察科

推

垃圾黑警

無雞姦佢已經手下留情左

你唔講真係忘記咗法庭搜查令e樣野

就算有都唔知係唔係真

死日本仔殺左禾哋甘多中國同胞

明目張膽攻擊海外國民 根本就係挑釁

支持日本向中方聲討

好恐怖 成班爛仔

日本領事館？

64616642星火

搜咩查令，之前咪講左執法無需搜查令囉

@周庭

周庭呢

洗鬼星火 人地領事館出嚟幫仲得

就算真係要賠黑警都係損失
黑警啲錢咪即係政府錢咪即係市民嘅錢

係多5毛定多反嘲

執法要賠償 天方夜譚

大J 舊年反送中運動之前拍過片

😱我在重慶大廈住了一晚！真的那麽危險嗎㊙️？！
656,124 views

想知日領會點回應

小日本敢向強大國家的狗索償兼道歉？
有本事就舉國聲討我們偉大的強國及香港警察

星咩火，直接俾日本大使館電話仲快仲有效

港共：日本對中國百害而無一利

16萬咁少?

收錯風/ 跟錯人/ 點錯相
捉完先發覺拉錯人啦一定

希望佢成功告到黑警

Pish

呵, 你冇死到已經要多謝人啦
仲告告告

唔拉你仲想點

告甘少

禁止中國人去日本旅遊

有萬能key，而家中意入就入啦

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

有牌爛仔

有冇得搞大去，隨時變外交風波

Cls[/left]

我有個港豬朋友之前要返夜
咁啱佢著黑衫就畀警甴逗
是但困咗佢去機房兩個幾鐘
跟著啲返工用架撐連埋銀包入面千幾銀都唔見晒根本係公安係流氓係黑社會

夠薑就唔比三萬去日本旅行

外國勢力

大家幫手助炒啦

即跪
4個警員一定變condom

大陸公安都係咁執法，一國一制好合理

搞大佢

推呀
呢單好撚癲
不過仲癲嘅呢1年睇到哂

やめて!

要放上 Twitter

黑警就係弱智

求source

sorry

香港啲公安係咁

ＴＷＩＴＴＥＲ！

有冇TWITTER 日ENG文VER?

班狗做乜9

最大嘅joke係警察點都唔洗賠錢
因為點都係納稅人埋單

國際知名 香港警察
連法新社都係咁報

最多納稅人負責
即你同我

國家指引::殺哂蘿卜頭，香港警察加油

黑警又準備上國際版

佢係咪周星馳個個吉村先生?

唔容許外國勢力對警方執法指三道四

有冇Twitter文宣組？

日籍旅客係搬石頭砸自己的腳

點告，又私人檢控？

No no no 香港警察 連運毒都合法
是旦拖下人出賓館 有咩問題
再亂講告你獄警罪

快啲派零式戰機

律政司幾時終止聆訊？

push

要翻譯做日文

推上報

岩 好撚sad

有冇資料警察編號話投訴邊個?
無就準備俾律政師告返轉頭啦

真係痴撚線

叫日本出旅遊警告啦

They won’t have any consequences because they are Popo

香港日常

日本仇警暴徒

衰過城管

this is Hong Kong

唔出現喺個度就唔會出事

堆

傻咗？香港警察殺咗你都只係合理武力
而家只係R痕等級

日本大使唔做野

大日本嘅人民點可以俾支那人蝦

831

屌原來打錯字 想打都無損失*

其實咩原因無啦啦拖佢走有無講

擺撚到明雞同鴨講，溝通唔到，啲狗嬲起上嚟拉佢出去

又係香港人埋單
哈哈

禁止警甴好喇

靜雞雞既日本手足

嗰日有個post
叫大家無成本 得閒就啤吓狗

推上twitter攬炒埋賓館業啦
唔係賓館報警
犬畜會開到門入去？

呢啲戇鳩嘅行業
開喺舊式商住大廈入面
影響民居 搞差治安

幾百呎住宅 間幾間劏房
就叫"酒店"
每間房打開門 就係得廁所同床
完全靠裝修、傢飾、燈光堆砌

放兩張碌架床 訓到5個人
咁就叫"5人房"

依啲叫入屋打劫啦下話

周庭gogogo

叫我?

香港公安？

tui

尖沙咀（チムサーチョイ）にある重慶ビルに住んでいる日本旅客が先月下旬の明け方、警察に無理矢理でホテルから引きずり出されたっと訴え、原告は先日地方裁判所に裁訴状を提出し、警察からほぼ16万（香港ドル）の損害賠償を請求することを決定しますた。

裁訴状によると、3男1女の警察が先月25日、明け方の3時半頃、裁判所の捜索令状を持たず、原告（Eishin Kura）の住んでいるホテルの部屋に不法侵入しました。そして、4人の警察が原告のものを部屋の外の廊下に投げ出した後、不当な武力によって彼を部屋から引きずり出して、その場を去りました。
原告は警察に不当な違法行為を非難し、彼の携帯電話、メガネ、及び重要な資料などを含む、警察が引き起こした損失の責任を取るべきと主張した。

戴定頭盔，未必翻得岩，希望有幫到手。

好多手足保釋完銀包都唔見錢

天方夜譚

警察爆格

煲大到日本個邊

唔好意思，上面有第一段尾係決定しました先岩